急，何君妖門被撞破

。